<resources>
    <string name="app_name">Runar</string>
    <string name="bottom_nav_layouts">Расклады</string>
    <string name="bottom_nav_library">Библиотека</string>
    <string name="bottom_nav_favourites">Избранное</string>
    <string name="bottom_nav_menu">Меню</string>
    <string name="generator">Генератор</string>

    <string name="pattern_generator">Генератор узоров</string>
    <string name="run_pattern">Рунический узор</string>
    <string name="menu">Меню</string>
    <string name="run_patterns">Рунические узоры</string>
    <string name="formula">Рунная Формула</string>
    <string name="stav">Рунный Став</string>
    <string name="coming_soon">Скоро появится</string>
    <string name="runes_selection">Выбор рун</string>
    <string name="runes_collect_formula">Собери свой рунный узор, выбрав от 1 до 3 рун</string>
    <string name="runes_random">Выбрать случайные руны</string>
    <string name="generator_fog">Генератор покрыт туманом</string>
    <string name="generator_fog_desc">Мудрость генератора доступна premium-подписчикам</string>

    <string name="runes_generate">Сгенерировать</string>


    <string name="layout1">Руна дня</string>
    <string name="layout2">Расклад из 2 рун</string>
    <string name="layout3">Норны</string>
    <string name="layout4">Краткий прогноз</string>
    <string name="layout5">Молот Тора</string>
    <string name="layout6">Крест</string>
    <string name="layout7">Крест стихий</string>
    <string name="layout8">Кельтский крест</string>
    <string name="layout_upper_banner_description">Создай свой рунный узор, выбрав несколько рун</string>
    <string name="rune_layouts">Расклады рун</string>

    <string name="layout_description_checkbox">Больше не показывать</string>
    <string name="layout_description_button">Начать расклад</string>

    <string name="layout_init_button_text1">Вытянуть руну</string>
    <string name="layout_init_button_text2">Толковать</string>
    <string name="layout_init_button_text4">Расклад обрабатывается…</string>
    <string name="layout_init_processing">Магазин предметов скандинавской культуры и быта</string>
    <string name="layout_description_product">Описание товаров</string>
    <string name="layout_go_to_site">Перейти на сайт</string>

    <string name="info_popup_button_text">Ок</string>

    <string name="description_runic_draws_popup">Остановить расклад?</string>
    <string name="description_generator_popup">Остановить генератор?</string>
    <string name="description_popup_button1">Нет</string>
    <string name="description_popup_button2">Да</string>
    <string name="layout_interpretation_checkbox">Сохранить результат</string>
    <string name="layout_interpretation_button">Завершить</string>
    <string name="layout_interpretation_ausf">Уровень удачи</string>

    <string name="text_calculation_helper">Простое гадание на рунах, однако оно</string>


    <string name="settings_layout">Настройки</string>
    <string name="settings_language">Язык</string>
    <string name="music_txt">Музыка</string>
    <string name="onboarding_txt">Отображать стр. приветствия</string>
    <string name="rate_app_txt">Оценить приложение</string>
    <string name="about_app_txt">О приложении</string>
    <string name="developer_options_title">Для разработчиков</string>
    <string name="about_txt">Версия приложения 0.14–5\n\nRunar — это приложение для гадания на скандинавских рунах и изучения скандинавской мифологии и сказок. Содержит 8 видов рунных раскладов, толкования рун. В разделе Библиотека вы можете почитать скандинавские саги и сказки.\n\nС разрешения правообладателей, в приложении использованы следующие музыкальные композиции:\n- Лёдъ (использованы композиции - \"Черная Ладья\", \"Мать моя сказала\"), https://lyod1.bandcamp.com/releases \n- Danheim (использованы композиции - \"Runar\", \"Kala\"), https://danheimmusic.com</string>
    <string name="library_top_bar_header">Библиотека</string>

    <string name="fav_dialog_text">Хотите удалить избранные расклады?</string>

    <string name="library_bar_fav">Избранное</string>
    <string name="fav_checkbox_text">Выбрать все</string>

    <string name="about_url1">https://lyod1.bandcamp.com/releases</string>
    <string name="about_url2">https://danheimmusic.com/license-music/</string>

    <string name="group1">Лёдъ</string>
    <string name="group2">Danheim</string>
    <string name="track1_1">Неведомо, Не страшно - Черная Ладья</string>
    <string name="track1_2">Мать моя сказала</string>
    <string name="track2_1">Kala</string>
    <string name="track2_2">Runar</string>

    <string name="helper_text">Нажми на руны в раскладе,\n чтобы узнать полные значения рун.</string>

    <string name="onboard_skip">Пропустить</string>

    <string name="onboard_begin">Начать</string>
    <string name="onboard_next">Далее</string>

    <string name="onboard_header1">О чем приложение</string>
    <string name="onboard_text1">Получай ответы на волнующие вопросы с помощью рун</string>
    <string name="onboard_header2">Как гадать</string>
    <string name="onboard_text2">Выбирай один из восьми раскладов и смотри толкование своей судьбы</string>
    <string name="onboard_header3">Толкование</string>
    <string name="onboard_text3">Смотри интерпретацию каждого расклада с указанием уровня удачи</string>
    <string name="onboard_header4">Избранное</string>
    <string name="onboard_text4">Сохраняй понравившиеся толкования и значения рун в Избранное</string>
    <string name="onboard_header5">Генератор</string>
    <string name="onboard_text5">Куй свою судьбу сам, собери рунный узор и наложи его на классную картинку</string>
    <string name="onboard_header6">Библиотека</string>
    <string name="onboard_text6">Заходи в Библиотеку знаний, изучай сказки, мифологию и историю рун</string>

    <string name="sacr_button_header">Принести жертву богам</string>
    <string name="sacr_button_text">Активация и поддержка новых фичей, и креативных идей.</string>
    <string name="sacr_header_1">Жертва Богам</string>
    <string name="sacr_header_2">Свершилось</string>
    <string name="sacr_sub_header">Принести в жертву</string>
    <string name="sacr_text">Жертва Богам повышает ваш уровень удачи и увеличивает возможность благоприятного исхода ваших дел.\n\nДелая жертву Богам, сфокусируйте свой разум на проблеме или деяниях своих. И Боги обратят на вас свой взор, одаряя вас внутренней силой и упорством на пути к вашей цели.\nПосле чего сама Судьба проведёт вас за руку по тропе благополучия.</string>
    <string name="sacr_item_1">Бить челом</string>
    <string name="sacr_item_2">Кофе</string>
    <string name="sacr_item_3">Эль</string>
    <string name="sacr_button2_price">$2</string>
    <string name="sacr_button3_price">$5</string>
    <string name="sacr_hint_text">You’ll be charged</string>
    <string name="sacr_google_pay_text">You’ll be taken to a thank you page after the payment. By continuing, you agree to the terms and privacy police.</string>
    <string name="sacr_last_button_text">Продолжить путь</string>
    <string name="sacr_result_text">Жертва принесена, и Боги обратили на тебя свой взор. Теперь продолжи свой путь!</string>

    <string name="generatorBackground">Выбор обоев</string>
    <string name="text_magic_happens">Происходит магия</string>
    <string name="fate_created">Создаётся узор …</string>
    <string name="do_not_despair">Не отчаивайтесь, если сегодня руны вам не подскажут судьбу, но, далее вам необходимо будет выбрать .....</string>
    <string name="runic_pattern">Рунический узор</string>
    <string name="text_for_viking">Далее выбери фон для него, викинг</string>
    <string name="pattern_created">Узор создан</string>
    <string name="new_option">Смотреть еще</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="background_generator">Для начала, выберите понравившуюся картинку</string>
    <string name="image_saved">Рунный узор сохранен</string>
    <string name="permission_denied">Доступ к хранилищу запрещен</string>


    <string name="library_tab_books">Книги</string>
    <string name="library_tab_audio">Аудио</string>
    <string name="push_general_notification">Заходи в Runar и узнай, какая руна дня сегодня</string>
    <string name="push_general_notification_channel_name">Напоминания</string>

    <string name="luck_next_time">В следующий раз точно повезет!</string>
    <string name="luck_is_close">Ещё немного, и всё получится!</string>
    <string name="today_your_day">Сегодня твой день!</string>
    <string name="lucky">Боги благоволят тебе!</string>

    <string name="retry">Повторить</string>
    <string name="internet_conn_error">Пожалуйста, проверьте подключение к сети и повторите попытку</string>
    <string name="internet_conn_error1">Нет доступа к интернету</string>

    <string name="subsription">Подписка</string>
    //RunarPremium Fragment Strings
    <string name="runar_premium">Runar премиум</string>
    <string name="get_a_full_access">Включи все функции Runar</string>
    <string name="all_runic_draws">Все рунные расклады</string>
    <string name="all_runes_description">Все описания рун</string>
    <string name="audio_library">Аудио библиотека</string>
    <string name="runic_patterns_generator">Генератор рунных узоров</string>
    <string name="choose_payment_plan">Выбери план платежей</string>
    <string name="pay">Оплатить</string>
    <string name="terms_of_use">Условия\nиспользования</string>
    <string name="privacy_policy">Политика\nконфиденциальности</string>
    <string name="privacy_policy_title"> Политика конфиденциальности </string>
    <string name="privacy_policy_title_2">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="terms_of_use_title">Условия использования</string>
    <string name="restore">Восстановить</string>
    <string name="conditions">Условия использования</string>
    <string name="last_update">Последние обновление 27 июля 2022 года</string>
    <string name="conditions_notifications">Данное уведомление о конфиденциальности для Runar App (\&quot;Компания\&quot;, \&quot;мы\&quot;, \&quot;наc\&quot; или \&quot;наш\&quot;) описывает, как и почему мы можем собирать, хранить, использовать и/или передавать ("обрабатывать") вашу информацию, когда вы используете наше Приложение ("Приложение"), например, когда вы:\n - Загружаете и используете наше мобильное приложение (Runar App) или любое другое наше приложение (Услуги), которое ссылается на данное уведомление о конфиденциальности \n - взаимодействуете с нами другими связанными способами, включая любые продажи, маркетинг или мероприятия.</string>
    <string name="terms_of_use_predesc">Пожалуйста, внимательно прочитайте эти положения и условия перед использованием нашего Сервиса (Runar App).</string>
    <string name="terms_of_use_definitions">Определения</string>
    <string name="terms_of_use_desc_definitions">Для целей настоящих Положений и условий:
\&quot;Приложение\&quot; означает программу, предоставленную Runar App Team, загруженную Вами на любое электронное устройство, под названием Runar App.\n
\&quot;Магазин приложений\&quot; означает службу цифровой дистрибуции, управляемую и разработанную Apple Inc. (Apple App Store) или Google Inc. (Google Play Store), в которую было загружено Приложение.\n
\&quot;Runar App Team\&quot; (в настоящем Соглашении упоминается как \&quot;Компания\&quot;, \&quot;Мы\&quot;, \&quot;Нас\&quot; или \&quot;Наш\&quot;) означает Runar App Team.\n
\&quot;Страна\&quot; означает Польша.\n
\&quot;Содержание\&quot; означает содержание, такое как текст, изображения или другая информация, которая может быть размещена, загружена, связана или иным образом сделана доступной Вами, независимо от формы этого содержания.\n
\&quot;Устройство\&quot; означает любое устройство, которое может получить доступ к Приложению Runar, например, компьютер, мобильный телефон или цифровой планшет.\n
\&quot;Обратная связь\&quot; означает отзывы, нововведения или предложения, отправленные Вами в отношении атрибутов, производительности или функций нашего Сервиса.\n
\&quot;Сервис\&quot; относится к сайту https://runar.app/.\n
\&quot;Сторонний сервис социальных сетей\&quot; означает любые услуги или контент (включая данные, информацию, продукты или услуги), предоставляемые третьей стороной, которые могут отображаться, включаться или предоставляться Сервисом.\n
\&quot;Веб-сайт\&quot; означает https://runar.app/.\n
\&quot;Вы\&quot; означает лицо, получающее доступ к Услуге или использующее ее, или компанию, или другое юридическое лицо, от имени которого такое лицо получает доступ к Услуге или использует ее, в зависимости от ситуации.</string>
    <string name="terms_of_use_acknowledgment">Подтверждение</string>
    <string name="terms_of_use_desc_acknowledgment">Это Условия, регулирующие использование данного Сервиса, и соглашение, действующее между Вами и Компанией. Эти Условия устанавливают права и обязанности всех пользователей в отношении использования Сервиса.
Ваш доступ к Сервису и его использование зависят от Вашего принятия и соблюдения настоящих Условий. Эти Условия применяются ко всем посетителям, пользователям и другим лицам, которые получают доступ к Сервису или используют его.
Получая доступ к Сервису или используя его, Вы соглашаетесь соблюдать настоящие Условия. Если Вы не согласны с какой-либо частью этих Условий, Вы не можете получить доступ к Сервису.
Ваш доступ к Сервису и его использование также зависят от Вашего принятия и соблюдения Политики конфиденциальности Компании. Наша Политика конфиденциальности описывает наши политики и процедуры сбора, использования и раскрытия Вашей личной информации при использовании Вами Приложения или Веб-сайта и рассказывает Вам о Ваших правах на неприкосновенность частной жизни и о том, как закон защищает Вас. Пожалуйста, внимательно прочитайте нашу Политику конфиденциальности перед использованием нашего сервиса</string>
    <string name="terms_of_use_copyright_policy">Политика авторских прав</string>
    <string name="terms_of_use_desc_copyright_policy">Мы уважаем права на интеллектуальную собственность других лиц. Наша политика заключается в том, чтобы отвечать на любые претензии о том, что Контент, размещенный на Сервисе, нарушает авторские права или другую интеллектуальную собственность любого лица.
Если Вы являетесь владельцем авторских прав или уполномочены от его имени, и Вы считаете, что защищенная авторским правом работа была скопирована таким образом, что представляет собой нарушение авторских прав, которое происходит через Сервис, Вы должны направить свое уведомление в письменной форме нашему агенту по защите авторских прав по электронной почте (runarapp@gmail.com ) и включите в свое уведомление подробное описание предполагаемого нарушения.
Вы можете быть привлечены к ответственности за ущерб (включая расходы и гонорары адвокатов) за искажение информации о том, что какой-либо контент нарушает Ваши авторские права.</string>
    <string name="terms_of_use_intellectual_property">Интеллектуальная собственность</string>
    <string name="terms_of_use_desc_intellectual_property">Runar и его оригинальное содержимое (за исключением содержимого, предоставленного Вами или другими пользователями), функции являются и останутся исключительной собственностью Компании и ее лицензиаров.
Приложение Runar защищено авторским правом, товарными знаками и другими законами как страны, так и зарубежных стран.
Наши товарные знаки и фирменный стиль не могут быть использованы в связи с каким-либо продуктом или услугой без предварительного письменного согласия Компании.</string>
    <string name="terms_of_use_your_feedback_to_us">Ваши отзывы о нас</string>
    <string name="terms_of_use_desc_your_feedback_to_us">Вы присваиваете все права, титул и заинтересованность в любом отзыве, который Вы предоставляете Компании. Если по какой-либо причине такое присвоение неэффективно, Вы соглашаетесь предоставить Компании неисключительное, бессрочное, безотзывное, безвозмездное всемирное право и лицензию на использование, воспроизведение, раскрытие, сублицензирование, распространение, модификацию и использование таких отзывов без ограничений.</string>
    <string name="terms_of_use_links_to_other_websites">Ссылки на другие веб-сайты</string>
    <string name="terms_of_use_desc_links_to_other_websites">Наш Сервис может содержать ссылки на сторонние веб-сайты или сервисы, которые не принадлежат Компании и не контролируются Ею.
Компания не контролирует и не несет ответственности за содержание, политику конфиденциальности или действия любых сторонних веб-сайтов или сервисов. Вы также признаете и соглашаетесь с тем, что Компания не несет ответственности, прямо или косвенно, за любой ущерб или убытки, вызванные или предположительно вызванные использованием или доверием к любому такому контенту, товарам или услугам, доступным на любых таких веб-сайтах или сервисах или через них.
Мы настоятельно рекомендуем Вам ознакомиться с условиями и политиками конфиденциальности любых сторонних веб-сайтов или сервисов, которые Вы посещаете.</string>
    <string name="terms_of_use_governing_law">Регулирующий закон</string>
    <string name="terms_of_use_desc_governing_law">Настоящие Условия и использование Вами Сервиса регулируются законами страны, за исключением коллизионных норм. Ваше использование Приложения также может регулироваться другими местными, государственными, национальными или международными законами.</string>
    <string name="terms_of_use_disputes_resolution">Разрешение споров</string>
    <string name="terms_of_use_desc_disputes_resolution">Если у Вас есть какие-либо опасения или спор по поводу Сервиса, Вы соглашаетесь сначала попытаться разрешить спор неофициально, связавшись с Компанией.</string>
    <string name="terms_of_use_for_european_union">Для пользователей Европейского союза (EU)</string>
    <string name="terms_of_use_desc_for_european_union">Если Вы являетесь потребителем из Европейского союза, вы будете пользоваться любыми обязательными положениями законодательства страны, в которой вы проживаете.</string>
    <string name="terms_of_use_the_united_states">Соблюдение законодательства Соединенных Штатов</string>
    <string name="terms_of_use_desc_the_united_states">Вы заявляете и гарантируете, что (i) Вы не находитесь в стране, на которую распространяется эмбарго правительства Соединенных Штатов, или которая была определена правительством Соединенных Штатов как страна, "поддерживающая террористов", и (ii) Вы не внесены ни в один правительственный список запрещенных или ограниченных сторон Соединенных Штатов.</string>
    <string name="terms_of_use_severability">Возможность разделения</string>
    <string name="terms_of_use_desc_severability">Если какое-либо положение настоящих Условий будет признано не имеющим законной силы или недействительным, такое положение будет изменено и истолковано для достижения целей такого положения в максимально возможной степени согласно применимому законодательству, а остальные положения останутся в полной силе.</string>
    <string name="terms_of_use_changes">Изменения в настоящих правилах и условиях</string>
    <string name="terms_of_use_desc_changes">Мы оставляем за собой право по нашему собственному усмотрению изменять или заменять настоящие Условия в любое время. Если изменение является существенным, мы приложим разумные усилия, чтобы уведомить об этом как минимум за 30 дней до вступления в силу любых новых условий. Что представляет собой существенное изменение, будет определено по нашему собственному усмотрению.
Продолжая получать доступ к нашему Сервису или использовать его после вступления в силу этих изменений, Вы соглашаетесь соблюдать пересмотренные условия. Если Вы не согласны с новыми условиями, полностью или частично, пожалуйста, прекратите использование веб-сайта и Сервиса.</string>
    <string name="terms_of_use_contact_us">Связаться с нами</string>
    <string name="terms_of_use_desc_contact_us">Если у вас есть какие-либо вопросы об этих Правилах и условиях, Вы можете связаться с нами:
Посетив эту страницу на нашем веб-сайте:https://runar.app
Отправив нам электронное письмо: runarapp@gmail.com</string>


    <string name="personal_information">1.Личная информация которую вы нам сообщаете.</string>
    <string name="content_personal_information_1">Мы собираем личную информацию, которую вы добровольно предоставляете нам, когда выражаете заинтересованность в получении информации о нас или наших продуктах, когда вы участвуете в деятельности в App или иным образом, когда вы связываетесь с нами.\n Личная информация, которую мы собираем, зависит от контекста вашего взаимодействия с нами и Приложением, от вашего выбора, а также от продуктов и функций, которые вы используете.\n Если вы используете наше приложение (приложения), мы также можем собирать следующую информацию, если вы решите предоставить нам доступ или разрешение:\n- Информация о геолокации. Мы можем запросить доступ или разрешение на отслеживание информации о местоположении с вашего мобильного устройства.</string>
    <string name="content_personal_information_2">- устройства, либо постоянно, либо во время использования вами нашего мобильного приложения (приложений), для предоставления определенных услуг на основе местоположения.\n- Услуги. Если вы хотите изменить наш доступ или разрешение, вы можете сделать это в настройках вашего устройства.\n Эта информация в первую очередь необходима для поддержания безопасности и работы нашего приложения (приложений), для устранения неполадок, а также для нашей внутренней аналитики и отчетности.\nВся личная информация, которую вы предоставляете нам, должна быть достоверной, полной и точной, и вы должны уведомлять нас о любых изменениях такой личной информации.</string>
    <string name="app_do_not">Приложение Runar App НЕ РАБОТАЕТ:</string>
    <string name="app_do_not_content">- Обрабатывать непубличную телефонную книгу или контактную информацию\n- Содержать антивирусные функции или функции безопасности, такие как антивирус, антивирусное ПО или функции, связанные с безопасностью\n- нацелены на детей\n- собирает или связывает постоянные идентификаторы устройств (например, IMEI, IMSI, серийный номер SIM и т.д.)\n- Используют рекламу</string>
    <string name="information_process">2. Информационный процесс</string>
    <string name="information_process_content">Мы обрабатываем вашу личную информацию по различным причинам, в зависимости от того, как вы взаимодействуете с нашими Услугами, в том числе:\n- Для сохранения или защиты жизненно важных интересов человека. Мы можем обрабатывать вашу информацию, когда это необходимо для сохранения или защиты жизненно важных интересов человека, например, для предотвращения вреда.</string>
    <string name="storing_of_information">3. Важная информация</string>
    <string name="storing_of_information_content_1">Для хранения данных пользователей мы используем безопасный Google Firebase. Таким образом, безопасность ваших данных гарантируется Google. Мы также постоянно работаем над различными дополнительными функциями, которые могут быть использованы для безопасного хранения ваших данных.</string>
    <string name="storing_of_information_content_2">Мы храним информацию, которую вы предоставляете нашим Службам в течение 6 рта, чтобы эти Службы могли предоставлять вам свои услуги. Если вы удалите свою учетную запись, мы также удалим вашу информацию. Но имейте в виду: (1) удаление этой информации с наших серверов и из хранилища может быть отложено; (2) мы можем сохранить эту информацию, если это необходимо для соблюдения законности, разрешения споров или выполнения условий наших соглашений.</string>
    <string name="storing_of_information_content_3">Для обеспечения работы наших Сервисов и предоставления вам услуг мы храним, обрабатываем и передаем информацию в точках, расположенных по всему миру (в том числе за пределами вашей страны). Кроме того, информация может храниться на устройствах, которые вы используете для доступа к нашим Услугам.</string>
    <string name="legal_base">4. Правовая база</string>
    <string name="legal_base_content_2">- Юридические обязательства. Мы можем обрабатывать вашу информацию, если считаем, что это необходимо для выполнения наших юридических обязательств, например, для сотрудничества с правоохранительными органами или регулирующими учреждениями, осуществления или защиты наших законных прав или раскрытия вашей информации в качестве доказательства в судебном процессе, в котором мы участвуем.</string>
    <string name="legal_base_content_1">Общий регламент по защите данных (GDPR) и UK GDPR требуют, чтобы мы объяснили, на какие правовые основания мы опираемся при обработке вашей личной информации. Таким образом, мы можем опираться на следующие правовые основания для обработки вашей личной информации:\n\n- Согласие. Мы можем обрабатывать вашу информацию, если вы дали нам разрешение (т.е. согласие) на использование вашей личной информации в определенных целях. Вы можете отозвать свое согласие в любое время.</string>
    <string name="sharing_of_personal">5. Совместное использование личной информации</string>
    <string name="sharing_of_personal_content">Нам может понадобиться передать вашу личную информацию в следующих ситуациях:\n\n- Передача бизнеса. Мы можем поделиться или передать вашу информацию в связи или во время переговоров о любом слиянии, продаже активов компании, финансировании или приобретении всего, или части нашего бизнеса другой компанией.</string>
    <string name="term_of_keeping">6. Срок хранения вашей информации</string>
    <string name="term_of_keeping_content">Мы будем хранить вашу личную информацию только до тех пор, пока это необходимо для целей, изложенных в настоящем уведомлении о конфиденциальности, если только более длительный срок хранения не требуется или не разрешен законом (например, налоговые, бухгалтерские или другие юридические требования). Ни одна из целей, указанных в данном уведомлении, не потребует от нас хранения вашей личной информации дольше 6 месяцев.\n\nКогда у нас нет текущей законной деловой необходимости в обработке вашей личной информации, мы либо удалим или обезличим такую информацию, либо, если это невозможно (например, потому что ваша личная информация была сохранена в резервных архивах), то мы будем надежно хранить вашу личную информацию и изолируем ее от дальнейшей обработки до тех пор, пока удаление не станет возможным.</string>
    <string name="third_party">7. Сторонние веб-сайты</string>
    <string name="third_party_content_1">Приложение может ссылаться на веб-сайты, онлайн-сервисы или мобильные приложения третьих лиц и/или содержать рекламу от третьих лиц, которые не связаны с нами и которые могут ссылаться на другие веб-сайты, сервисы или приложения. Соответственно, мы не даем никаких гарантий в отношении таких третьих лиц и не несем ответственности за любые убытки или ущерб, вызванные использованием таких сторонних веб-сайтов, услуг или приложений. Включение ссылки на сторонний веб-сайт, услугу или приложение не означает их одобрения нами. Мы не можем гарантировать безопасность и конфиденциальность данных, которые вы предоставляете третьим лицам.</string>
    <string name="third_party_content_2">Любые данные, собранные третьими лицами, не подпадают под действие настоящего уведомления о конфиденциальности. Мы не несем ответственности за содержание или практику и политику конфиденциальности и безопасности третьих лиц, включая другие веб-сайты, услуги или приложения, которые могут быть связаны с Услугами.\n\nВам следует ознакомиться с политикой таких третьих лиц и связаться с ними напрямую, чтобы ответить на ваши вопросы.</string>
    <string name="controls_for">8.  Элементы управления для функций "не отслеживать"</string>
    <string name="controls_for_content">Большинство веб-браузеров и некоторые мобильные операционные системы и мобильные приложения включают функцию или настройку Do-Not-Track ("DNT"), которую можно активировать, чтобы сообщить о своем желании не отслеживать и не собирать данные о ваших действиях в Интернете. На данном этапе не разработан единый технологический стандарт для распознавания и реализации сигналов DNT. Поэтому в настоящее время мы не реагируем на сигналы браузера DNT или любой другой механизм, который автоматически передает ваш выбор не отслеживать вас в Интернете. Если в будущем будет принят стандарт для отслеживания в Интернете, которому мы должны будем следовать, мы сообщим вам о такой практике в пересмотренной версии данного уведомления о конфиденциальности.</string>
    <string name="notice_updates">9. Обновления уведомлений</string>
    <string name="notice_updates_content">Мы можем время от времени обновлять данное уведомление о конфиденциальности. Обновленная версия будет обозначена обновленной датой "Пересмотрено", и обновленная версия вступит в силу, как только она станет доступной. Если мы внесем существенные изменения в данное уведомление о конфиденциальности, мы можем уведомить вас либо путем размещения на видном месте уведомления о таких изменениях, либо путем прямой отправки вам уведомления. Мы рекомендуем вам часто просматривать данное уведомление о конфиденциальности, чтобы быть в курсе того, как мы защищаем вашу информацию.</string>
    <string name="contact_information">10. Контактная информация</string>
    <string name="contact_information_content">Если у вас есть вопросы или комментарии по поводу данного уведомления, вы можете написать нам по электронной почте по адресу runarapp@gmail.com.</string>
    <string name="review_update_delete">11. Пересматривать, обновлять или удалять собранные нами данные</string>
    <string name="review_update_delete_content">В соответствии с действующим законодательством вашей страны, вы можете иметь право запросить доступ к личной информации, которую мы собираем от вас, изменить эту информацию или удалить ее.</string>

    <string name="d">дней</string>
    <string name="h">часов</string>
    <string name="m">минут</string>
    <string name="s">секунд</string>

    <string name="oh_sorry">Ой, как жаль!</string>
    <string name="rune_powers_not_enough">Рунных сил недостаточно. Чтобы восстановить запас потребуется %s</string>

    <string name="watch_ad">Посмотреть рекламу</string>
    <string name="purchase_subs">Приобрести подписку</string>

</resources>